# Translation of Plugins - upPrev - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - upPrev - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Plugins - upPrev - Stable (latest release)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://iworks.pl\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-24 17:49:15+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-26 10:25:14+0000\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"

#: etc/options.php:12
msgid "upPrev configuration"
msgstr ""

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "upPrev"
msgstr ""

#: etc/options.php:41 etc/options.php:94
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: etc/options.php:47
msgid "Layout"
msgstr ""

#: etc/options.php:56 etc/options.php:62 etc/options.php:111
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: etc/options.php:65 etc/options.php:114
msgid "bottom right"
msgstr ""

#: etc/options.php:66 etc/options.php:115
msgid "bottom left"
msgstr ""

#: etc/options.php:68 etc/options.php:117
msgid "bottom"
msgstr ""

#: etc/options.php:71 etc/options.php:120
msgid "top right"
msgstr ""

#: etc/options.php:74 etc/options.php:123
msgid "top"
msgstr ""

#: etc/options.php:77 etc/options.php:126
msgid "top left"
msgstr ""

#: etc/options.php:80 etc/options.php:129
msgid "middle right"
msgstr ""

#: etc/options.php:83 etc/options.php:132
msgid "middle left"
msgstr ""

#: etc/options.php:100
msgid "Animation style"
msgstr "动画类型"

#: etc/options.php:103
msgid "flyout"
msgstr "飞进/飞出"

#: etc/options.php:104
msgid "fade in/out"
msgstr "渐近/渐出"

#: etc/options.php:142
msgid "Margin bottom"
msgstr "底部外边距 (Margin)"

#: etc/options.php:143 etc/options.php:152 etc/options.php:162
msgid "px"
msgstr ""

#: etc/options.php:151
msgid "Margin side"
msgstr "左/右外边距 (Margin)"

#: etc/options.php:153
msgid "Left or right depending on position."
msgstr "靠左还是靠右根据上述位置设置而定"

#: etc/options.php:161
msgid "Box width"
msgstr "宽度"

#: etc/options.php:170
msgid "Offset"
msgstr ""

#: etc/options.php:171
msgid "%"
msgstr ""

#: etc/options.php:172
msgid "Percentage of the page required to be scrolled to display a box."
msgstr "下拉到页面多少时(%)出现对话框"

#: etc/options.php:180
msgid "Before HTML element."
msgstr "HTML属性"

#: etc/options.php:181
msgid ""
"If empty, all page length is taken for calculation. If not empty, make sure "
"to use the ID or class of an existing element. Put # \"hash\" before the ID, "
"or . \"dot\" before a class name."
msgstr ""
"如果留空, 将以页面高度为准. 否则, 请指定基准HTML属性的ID或class,在ID前记得加 "
"# \"井号\" , 或者class前加 . \"点\" ."

#: etc/options.php:188
msgid "Box header"
msgstr "对话框头部"

#: etc/options.php:189
msgid "Show box header."
msgstr "显示对话框头部"

#: etc/options.php:197
msgid "Header text."
msgstr ""

#: etc/options.php:198
msgid "Leave blank to allow plugin set the heading text."
msgstr ""

#: etc/options.php:205
msgid "Close button"
msgstr "关闭按钮"

#: etc/options.php:206
msgid "Show close button."
msgstr "显示关闭按钮"

#: etc/options.php:213
msgid "Re-open badge"
msgstr ""

#: etc/options.php:214
msgid "Show re-open badge."
msgstr ""

#: etc/options.php:215
msgid "Tiny indicator on bottom right corner to re-open box."
msgstr ""

#: etc/options.php:224
msgid "Colors"
msgstr ""

#: etc/options.php:230
msgid "Set custom colors"
msgstr ""

#: etc/options.php:231
msgid "Turn on custom colors."
msgstr ""

#: etc/options.php:239
msgid "Text"
msgstr ""

#: etc/options.php:248
msgid "Background"
msgstr ""

#: etc/options.php:257 etc/options.php:399
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: etc/options.php:266
msgid "Border"
msgstr ""

#: etc/options.php:276
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: etc/options.php:283
msgid "Number of posts to show"
msgstr ""

#: etc/options.php:284
msgid "Not affected if using YARPP as choose method."
msgstr ""

#: etc/options.php:291
msgid "Content filters"
msgstr "内容过滤"

#: etc/options.php:292
msgid "Remove all filters."
msgstr "移除所有过滤"

#: etc/options.php:293
msgid ""
"Untick this if you have some strange things in upPrev box, but unticked have "
"a lot of chances breaks your layout."
msgstr "建议勾选。如果有奇怪内容可不勾选，但很可能破坏页面结构"

#: etc/options.php:300
msgid "Previous entry choose method"
msgstr "上一篇文章选择方法"

#: etc/options.php:303
msgid "Just previous."
msgstr "上一篇"

#: etc/options.php:304
msgid "Previous in category."
msgstr "同分类下上一篇"

#: etc/options.php:305
msgid "Previous in tag."
msgstr "同标签下上一篇"

#: etc/options.php:306
msgid "Random entry."
msgstr "随机文章"

#: etc/options.php:315
msgid "Taxonomy limit"
msgstr "分类限制"

#: etc/options.php:316
msgid "Number of taxonomies (tags or categories) to show."
msgstr "类型（标签或分类）数量"

#: etc/options.php:317
msgid "Default value: 0 (no limit)."
msgstr "默认值：0（无限制）"

#: etc/options.php:324
msgid "Match post type"
msgstr "文章类型匹配"

#: etc/options.php:325
msgid "Display only for selected post types."
msgstr "仅显示所选文章类型"

#: etc/options.php:332
msgid "Select post types"
msgstr "选择文章类型"

#: etc/options.php:333
msgid "Show posts."
msgstr "显示文章."

#: etc/options.php:334
msgid "If not any, then default value is \"post\"."
msgstr "如果为选择，将默认为 \"文章\"."

#: etc/options.php:337
msgid "Posts."
msgstr "文章"

#: etc/options.php:338
msgid "Pages."
msgstr "页面"

#: etc/options.php:339
msgid "Any post type (include custom post types)."
msgstr "所有类型（包括自定义类型）"

#: etc/options.php:349
msgid "Sticky posts"
msgstr "置顶文章"

#: etc/options.php:350
msgid "Ignore sticky posts."
msgstr "忽略置顶文章"

#: etc/options.php:360
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: etc/options.php:361
msgid "Show excerpt."
msgstr "显示摘要"

#: etc/options.php:370
msgid "Number of words to show."
msgstr "显示摘要字数"

#: etc/options.php:379
msgid "Featured image"
msgstr "特色图像"

#: etc/options.php:380
msgid "Show featured image."
msgstr "显示特色图像"

#: etc/options.php:389
msgid "Featured image width."
msgstr "特色图像宽度"

#: etc/options.php:405
msgid "URL prefix"
msgstr "URL前缀"

#: etc/options.php:407
msgid "Will be added before link."
msgstr "添加在链接前面"

#: etc/options.php:414
msgid "URL suffix"
msgstr ""

#: etc/options.php:416
msgid "Will be added after link."
msgstr "添加在链接后面"

#: etc/options.php:423
msgid "Open link"
msgstr "链接打开方式"

#: etc/options.php:424
msgid "Open link in new window."
msgstr "新窗口打开"

#: etc/options.php:425
msgid "Not recommended!"
msgstr ""

#: etc/options.php:432
msgid "Google Analytics"
msgstr ""

#: etc/options.php:433
msgid "I don't have GA tracking on site."
msgstr "我没有在本站安装谷歌分析代码"

#: etc/options.php:434 etc/options.php:460
msgid "Turn it on if you don't use any other GA tracking plugin."
msgstr "勾选该项如果你没有使用谷歌分析代码"

#: etc/options.php:441
msgid "Google Analytics Account"
msgstr ""

#: etc/options.php:442
msgid "Replace UA-XXXXX-X with your web property ID."
msgstr "记得将UA-XXXXX-X替换为你实际的账户ID"

#: etc/options.php:451
msgid "Track views"
msgstr "跟踪显示次数"

#: etc/options.php:452
msgid "Track showing of upPrev box."
msgstr "跟踪对话框显示的次数"

#: etc/options.php:459
msgid "Track clicks"
msgstr "跟踪点击数"

#: etc/options.php:467
msgid "Prevent bounce-rate"
msgstr "不计入跳转率(bounce-rate)"

#: etc/options.php:468
msgid ""
"Turn it on to indicate that the event hit will not be used in bounce-rate "
"calculation."
msgstr "勾选此项，访客在对话框上的行为不会计入跳转率计算(bounce-rate)"

#: etc/options.php:477
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: etc/options.php:486
msgid "Mobile devices"
msgstr "移动设备"

#: etc/options.php:487
msgid "Hide for mobile devices."
msgstr "移动设备下不显示"

#: etc/options.php:494
msgid "Tablets"
msgstr "平板设备"

#: etc/options.php:495
msgid "Hide for tablets too."
msgstr "平板设备下不显示"

#: etc/options.php:496
msgid "Works only when hidding for mobile devices is turn on."
msgstr "只有当上述移动设备选项勾选后，这个选项才有效"

#: etc/options.php:507
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: etc/options.php:516
msgid "Excludes"
msgstr ""

#: etc/options.php:522
msgid "Categories"
msgstr ""

#: etc/options.php:529
msgid "Tags"
msgstr ""

#: etc/options.php:536
msgid "Choose configuration mode"
msgstr ""

#: etc/options.php:542 etc/options.php:679
msgid "We are waiting for your message"
msgstr ""

#: etc/options.php:548
msgid "I love what I do!"
msgstr ""

#: etc/options.php:565
msgid "Custom post type: "
msgstr "自定义文章类型："

#: etc/options.php:575 etc/options.php:578
msgid "Related Posts (YARPP)"
msgstr "相关文章(YARPP插件)"

#: etc/options.php:576
msgid ". Works only with post and/or pages."
msgstr ". 仅在文章和页面下有效."

#: etc/options.php:662 etc/options.php:693
msgid "Below are some links to help spread this plugin to other users"
msgstr "下面你可以帮忙向大家推荐这个插件"

#: etc/options.php:664
msgid "simple"
msgstr ""

#: etc/options.php:665
msgid "advance"
msgstr ""

#: etc/options.php:681
msgid "WordPress Help Forum"
msgstr ""

#: etc/options.php:695
msgid "Give it a five stars on WordPress.org"
msgstr ""

#: etc/options.php:696
msgid "Link to it so others can easily find it"
msgstr "在你的网站上添加这款插件的链接"

#: includes/iworks/options/options.php:263
msgid "An error occurred while getting the configuration."
msgstr "出现错误"

#: includes/iworks/options/options.php:842
#: includes/iworks/options/options.php:1965
msgid "Select Image"
msgstr ""

#: includes/iworks/options/options.php:847
msgid "Delete image"
msgstr ""

#: includes/iworks/options/options.php:955
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: includes/iworks/options/options.php:1859
msgid "Country"
msgstr ""

#: includes/iworks/options/options.php:1860
msgid "City"
msgstr ""

#: includes/iworks/options/options.php:1861
msgid "Street"
msgstr ""

#: includes/iworks/options/options.php:1862
msgid "ZIP code"
msgstr ""

#: includes/iworks/options/options.php:2018
msgid "OFF"
msgstr ""

#: includes/iworks/options/options.php:2019
msgid "ON"
msgstr ""

#: includes/iworks/options/options.php:2084
msgid "Failed Security Check"
msgstr ""

#: includes/iworks/rate/rate.php:133 includes/iworks/upprev.php:307
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/iworks/rate/rate.php:147
#: includes/iworks/rate/templates/thanks.php:39
msgid "Provide us a coffee"
msgstr ""

#. translators: %s: plugin id
#: includes/iworks/rate/rate.php:446
msgid "There is no plugin with id: %s."
msgstr ""

#: includes/iworks/rate/rate.php:563
msgid "OpenGraph"
msgstr ""

#: includes/iworks/rate/rate.php:579
msgid "OG — Better Share on Social Media"
msgstr ""

#: includes/iworks/rate/rate.php:580
msgid "https://wordpress.org/plugins/og/"
msgstr ""

#: includes/iworks/rate/templates/plugins/og.php:4
msgid "Would you like to boost your website sharing abilities?"
msgstr ""

#. translators: %s is a plugin name with url
#: includes/iworks/rate/templates/plugins/og.php:9
msgid "Don't wait, install plugin %s!"
msgstr ""

#. translators: %s is a plugin wp home name, %s plugin name
#: includes/iworks/rate/templates/plugins/og.php:20
msgid "Install"
msgstr ""

#. translators: %s is a plugin name wrapped by strong html tag
#: includes/iworks/rate/templates/thanks.php:23
msgid "Thank you for using our plugin %s!"
msgstr ""

#. translators: %1$s: open anchor tag, %2$s: close anchor tag
#: includes/iworks/rate/templates/thanks.php:31
msgid ""
"Please let us know what you think about our plugin. It is important that we "
"can develop this tool. Thank you for all the ratings, reviews and donates. "
"If you have a technical problem, please before you add a review %1$scheck "
"our FAQ%2$s or contact us if you did not find help there. We will try to "
"help you!"
msgstr ""

#: includes/iworks/rate/templates/thanks.php:35
#: includes/iworks/rate/templates/widgets/support.php:21
msgid "Get help"
msgstr ""

#: includes/iworks/rate/templates/thanks.php:37
#: includes/iworks/rate/templates/widgets/support.php:31
msgid "Add review"
msgstr ""

#: includes/iworks/rate/templates/thanks.php:41
msgid "I added review, do not show again"
msgstr ""

#: includes/iworks/rate/templates/widgets/donate.php:2
msgid ""
"However, working on plugins and technical support requires many hours of "
"work. If you want to appreciate it, you can provide me a coffee."
msgstr ""

#: includes/iworks/rate/templates/widgets/donate.php:3
msgid ""
"If every plugin user did it, I could devote myself fully to working on this "
"plugin. Thanks everyone!"
msgstr ""

#: includes/iworks/rate/templates/widgets/donate.php:4
msgid "Provide me a coffee"
msgstr ""

#: includes/iworks/rate/templates/widgets/support.php:4
msgid ""
"Do you have a technical problem? Please contact us. We will be happy to help "
"you. Or maybe you have an idea for a new feature? Please let us know about "
"it by filling the support form. We will try to add it!"
msgstr ""

#. translators: %1$s: open anchor tag, %2$s: close anchor tag, %3$s: open
#. anchor tag, %4$s: close anchor tag
#: includes/iworks/rate/templates/widgets/support.php:11
msgid ""
"Please %1$scheck our FAQ%2$s before adding a thread with technical problem. "
"If you do not find help there, %3$scheck support forum%4$s for similar "
"problems."
msgstr ""

#: includes/iworks/rate/templates/widgets/support.php:26
msgid ""
"Do you like our plugin? Could you rate him? Please let us know what you "
"think about our plugin. It is important that we can develop this tool. Thank "
"you for all the ratings, reviews and donates."
msgstr ""

#: includes/iworks/upprev.php:166
msgid "Default simple layout"
msgstr ""

#: includes/iworks/upprev.php:177
msgid "Vertical Three"
msgstr ""

#: includes/iworks/upprev.php:193
msgid "\"Bloginity\" style"
msgstr ""

#: includes/iworks/upprev.php:605
msgid "More in"
msgstr ""

#: includes/iworks/upprev.php:617
msgid "Read more:"
msgstr "查看更多："

#: includes/iworks/upprev.php:619
msgid "Read previous post:"
msgstr "查看上一篇："

#: includes/iworks/upprev.php:729
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: includes/iworks/upprev.php:732
msgid ""
"Previous posts box brought to you by <a href=\"http://iworks.pl/produkty/"
"wordpress/wtyczki/upprev/en/\">upPrev plugin</a>."
msgstr ""
"由<a href=\"http://iworks.pl/produkty/wordpress/wtyczki/upprev/en/\">upPrev "
"plugin</a>提供功能赞助。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "PLUGIN_URI"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "PLUGIN_TAGLINE"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "Marcin Pietrzak"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://iworks.pl/"
msgstr ""

#: etc/options.php:681
msgctxt "link to support forum on WordPress.org"
msgid "https://wordpress.org/support/plugin/upprev/"
msgstr ""

#: etc/options.php:696
msgctxt "plugin home page on WordPress.org"
msgid "https://wordpress.org/plugins/upprev/"
msgstr ""

#. translators: %s: plugin slug
#: includes/iworks/rate/rate.php:469
msgctxt "plugins home"
msgid "https://wordpress.org/plugins/%s"
msgstr ""

#. translators: %s: plugin slug
#: includes/iworks/rate/rate.php:476
msgctxt "plugins support home"
msgid "https://wordpress.org/support/plugin/%s"
msgstr ""
